[黃子華]屌你班連登仔

一開始就話唔會買黃牛，原價都唔收
一有人開post放黃子華就狗衝留tg
垃圾

關你撚事咩

屌你老母啦